輕鐵開始又查飛

整埋個人手售票站，等人無藉口無八達通

好人好者要做查飛狗

返shift，射波齊參與

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

d閘好睇黎維修好哂

仲有個偷拍鏡頭起心口

推

咩站

背景似天瑞 唔知有冇認錯

肯反抗未

四眼肥佬頭頂d鳩毛造型以為自己好英俊？

萬幾蚊人工

比低學歷零技術既人做

跑得慢過呢個死肥佬嘅話不如唔好做人

前線好多黃架

件衫咪黃囉

好人好者要去搭輕鐵

又查

好人好者要逃票都唔罷搭

咪再講呢句
咁多工選擇你好人好者做黨鐵
仲話黃

屯元天三區之間既交通可以話比黨鐵壟斷左咁濟, 唔係唔爭氣, 而係冇得揀